是日高級餐廳豪華fancy午餐，低級賤種窮能勿入。

仲買東方

高級報紙

庇護工場lunch

你肯定係我同行

圍住舊橙皮條野咩黎

菲律賓進口高級芒果🥭

我有無睇錯
飯同米粉

幽默大師返黎了

賣相就麻麻 味道應該唔差

高級食材elevate

其實內有乾坤

食埋個報紙view都pretty fancy

芒果右邊咩來

喉嚨好舒服

c伏

大師

好核突呀

勁想食

見到碟野就諗起樓豬隻穿窿手指
不了
拉

勁正勁想食